（真心求助）自從買咗部PS4，我老公就癡撚咗線⋯⋯

知道我老公一路都想買部ps4，所以有幫佢留意住價錢
過年時見到豐x賣$18xx，所以話諗住幫佢買，但佢就話過俩日先，等佢自己去買
結果佢情人節去買，懶係浪漫當情人節禮物想畀我（我冇咩所謂，一直都唔係好在乎乜節乜節嗰啲）
但問題係佢去買冇咗特價，要$24xx，佢買完返嚟係度呻，話買貴又剩咁，問我點解嗰時唔堅持買⋯⋯
（屌呀，我話幫你買你話自己去，宜家買貴咗話我把撚）

佢一直覺得遊戲好多免費，唔洗專登買。
結果玩咗幾日佢又呻話免費嗰啲唔好玩，我話叫佢不如睇下二手game，都好多好平。點知佢話話驚係假又玩唔到咁。我已經係咁🙄
我又話，不如睇吓每個月嘅特價gane，可能啱玩。我話睇啱隻復刻動物賽車game，價錢$154，其實好合理！佢話話過俩日先，結果今日我諗住買就發現無！咗！特！價！
我已經係😡😡😡😡😡😡
冇特價嘅佢又話貴！屌🤬🤬🤬🤬🤬

不斷循環話冇遊戲玩！

呢個世界邊有咁大隻蛤乸隨街跳，又要平又要好玩，人哋唔洗賺錢呀！

我就嚟癲啦，我想掉撚咗佢部機宜家☺️☺️☺️

你老公係戇尻...掉左去啦

你老公想要ps4 但情人節佢走去買然後當禮物送俾你 咁到底邊個想要

講c6做咩唔用bk

我可有可無，佢一直都想要
我應承過佢買咗我就陪佢玩
但我自己唔係打機好叻🤦🏻‍♀️

你老公....真係廢廢地WO

唔好意思，我唔係成日用連登，唔係咁識規矩🙏🏻

我以為係hehe故

以前都唔覺，覺得佢係細
但二十一歲都應該唔好咁天真覺得呢個世界有免費午餐

對唔住唔係🌚🌚🌚

你幾大
21歲唔知Ps4有咩玩

等9月買fifa21 400幾蚊可以玩一年

我26⋯⋯

佢眼中咁就係貴🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

隻game特價由2月9做到琴日3月3
咁都錯過怪邊個

自己想買...又當情人節禮物送比你....
有平又唔買, 等貴先黎買, 買完又要DIU.......
聽落去佢本身性格好似有D問題.....
但你同佢結得婚應該都相識左一段時間啦.....咁你都好忍得下

真心你老公好廢，冇主見，又剩係識賴。

你買Game俾佢玩啦
仁王2 Dark soul. bloodborne
佢實玩到上癮

過黎玩mhw

屌佢真係on9 以為呢個世界啲game免費？

好明顯啦，但佢就會怪我唔買，主要係暫時屋企佢搵錢多，所以我唔知點好⋯⋯

我諗分手比較好，你男朋友似係智力有問題，無得搞

先斬後奏 話你想玩
靜靜雞買左二手碟先
唔好同佢講係二手=］

父幹 做盛行

今次特價冇買咪下次 psstore特價出得好密

我點解買咩之前都問過佢先，主要係我宜家湊住小朋友，等小朋友9月返學我先可以再返工🤦🏻‍♀️
所以宜家屋企大部分開支都係佢出，但係有盈餘嘅，咩可以買咩品買得我自己知

飲食

唔知幾時再有，呢隻game係我童年回憶😢

佢中意玩咩game呀⋯⋯

咁人無完人，我都有好多缺點，佢都忍我🙏🏻

搵個on9 既做老公,都唔方....

佢雖然做老公on9,但做老豆就唔差🤔

槍game, 恐怖game

2千機蚊買部機 400蚊買隻Game都唔肯
一個月買一隻都有排佢玩啦

所以咪話佢on撚9

來緊有biohazard 3

自己打爆部機

點解唔係你玩你仲熟過佢？ 你都係男人？

幫佢買pc啦屌 steam特價幾十蚊隻渣

唔好踢爆人啦
就算係膠post都吹下水啦

砌部機唔夠勁一陣屌撚死樓主

男人老狗為咗個幾舊水嘈 肉醜到

我會玩，但我唔係玩得好叻，又唔係好大癮。
我其實唔熟，係以後玩過ps2，後尾都係睇我哥哥細佬玩，間中落場玩下咁⋯⋯

係我就等ps5

叫你呀哥細佬帶佢入坑啦⋯⋯
男人大把game岩打

gay

其實佢自己阿哥都有玩，但佢冇係屋企講佢買咗PS4

我哋有個女⋯⋯我真係女😭😭😭

你老公冇得救架喇 離婚啦

21同26結婚?

幾好呀
我都想同21歲結婚
28歲

Ps4有假game既咩

其實成件事係玩厭左你無新鮮感，試下扮處女，唔俾佢屌但任巢，佢會好頂引架，唔想再打機，全心屌到你為止

大專同學，以前屋企有事，所以有2每輟學我

老公咁om9, 細個未買過遊戲機? PS4係第一部?

佢驚交收返嚟隻碟貨不對辦

之後生日送高達比佢

No.
以前有psp，Xbox

咁都縑貴
佢係咪日日食營多 25蚊餐既人黎

但21啵有經濟能力？ 仲要有女

買電腦算啦

如果知佢諗咩我唔會上嚟開post🙄

成功靠**
我當年係法國醫院生

佢份人慳唔慳你唔知既咩

佢有玩⋯⋯

屌你老公真係ON9，緊張價錢唔係問題，佢呢種係弱智

扔撚左佢部機啦。屌

我知，但我唔明點解佢唔明應該慳咩唔應該慳咩

不如你下次見到特價就先斬後奏自己買左先
反正佢有拖延症

biohazard
call of duty

係！佢係有好嚴重嘅拖延症！唔係唔做！係等到冇得拖先做！生活上好多事都係！

Biohazard
👆🏻好多人推薦，等我search下

幾舊水買隻Game都話貴
佢係咪經濟好有問題

係好慳唔慳！

得罪講句 非一般on9

你同佢講, 慳錢唔會發達

屌到大姐姐
做幸福賓周

我都係買二手玩，咁耐都未畀人呃過
玩完既game自己又會賣返出去，一買一賣，其實唔係用好多錢

佢明我都唔會上嚟開post🤦🏻‍♀️

Btw...ps4 online store成日做特價
百零蚊就有好多大作玩

點樣貨不對辦...
你唔識驗咩?
利申 SWTICH 同PS4 都係買賣二手居多
從黎未試過出事

由尻部機放係到.....當多個擺設
你見有岩玩就自己玩 佢有興趣就會痴埋來
唔洗理佢認真

樓主想唔想試吓比有實力o既男人屌？

屌⋯⋯我笑左

我都覺係最好方法！又環保！

我都係咁覺得

一千蚊收

我宜家發老脾，等佢自己玩飽佢

個男人得21歲同咁On9都同佢結婚，樓主都唔好得去邊

你個名

99%籃屍個性

咁又唔好咁話佢，佢做人老公唔合格，但做人老豆真係唔話得。對個女好有耐性，好捨得

買得PS4 ，預咗俾錢買game係一項支出啦，唔想俾錢就玩手機game或者盜版電腦game啦，咁大個人....

我情願你話佢on撚79😱
我哋都係黃屍

所以唔知佢買機做咩

你上fb睇都大把二手 game 二百幾蚊，隻碟實有公仔印起上面，交收時對返同封面一樣就得
最煩都係約交收。

自己買黎玩啦，昆佢係買一手佢都唔知
叫佢畀返錢你，賺返d私己錢

嫁個弱智既樓主唔好得好多
唔好笑你老公

😂😂😂😂😂

仲要生撚埋 老公弱智就唔好生啦

一百幾十都嘈，係咪男人嚟㗎...

男人連遊戲都唔肯比錢買
都唔方對你好

痴撚線

佢唔係話唔買，係想佢想買先買

拎舊錢出黎買部機都咁多野講
睇黎ps plus都唔會買
建議你同佢買一年ps plus
每個月拎兩隻免費game好過

咁撚小家，自己想要但話買黎送俾你個下真係好肉酸
二手game已經唔貴，咁多聲氣打彈珠台算喇

一齊回家啦

買咗

絲打靠床技定口技溝到21歲

佢唔係話貴，係驚買返嚟玩唔到

你老公弱智？

你老公蠢係今日既事？
咁撚蠢你都嫁俾佢？
PS4有假Game?

兩個月就變$199

已經涉及智商既範疇

無得救

買隻狼夠佢玩一年

要掉既係你老公，部Ps4無辜

用撚埋啲死人emoji都冇人屌
唔怪之得依家連登咁撚低質

佢驚個盒同碟唔同

扔咗個老公去啦

咩名？

用emoji死返出去用啦
有連豬連狗唔用

湊仔咁

對唔住，我少用，唔知道連登原來唔用得emoji

on撚鳩
覺得二手驚就係假就知on9

我玩switch都係呢個情況想玩但又要嫌貴。你同佢講復活節會有特價，到時一定要買game玩，唔係就要等暑假

我驚到時覺得隻game 大難唔好玩，怨佢做咩買呢d game 浪費錢。

結論：老婆做咩都俾被老公鬧，不如唔好理佢。

明白🙏🏻多謝提議

Sekiro: Shadows Die Twice

隻狼 就係個名

Thanks 🙏🏻

善用不推文回覆唔該

五千蚊賣比我

我代你老公屌你，OK？

明白

你老公係咪呢世未出過深水埗定荃豐睇碟
二手game點呃你

你老公 牀頭驚鬼船尾驚賊
同埋點會禁易玩唔到呀
條友唔拎隻碟出黎飛都唔會壞啦
你咪同佢講 你買二手碟玩唔到我比番錢你囉
有時候要彈下佢嫁

D icon ho on9

買隻狼 sekiro, 真心好玩。
已打爆機

playstation store 成日有特價game
遲下又有特價 唔洗為果幾百蚊嘈

我都唔想，但積埋積埋真係嬲

4週目4個結局玩曬只係用左50個鐘
不過佢老公既智力可能差唔多

拉

好老實講句，我覺得你湊緊仔...
連打個機都要討論，買貴咪買貴囉，貴少少又咦咦唉唉。買新game 又話貴，買舊game 又驚假，去鋪頭買有咩事咪換囉。少少事都決定唔到打咩機

希望你係假膠

我連兵仔都過唔到

屌，咁就咪撚為左幾千蚊嘈啦

買部ps4都咁多野嘈
做你老公真係慘過食屎

支那PR公司開PO上熱門?

掉左個老公

一係玩witcher 3難度最高玩埋兩個dlc
我第一次玩容易孤狼見返個女都用左5x小時仲未玩兩個dlc

痴撚線買隻game都呀之呀左
早幾星期親戚上黎個細佬女話想玩但我無game啱佢，明知佢剩係玩一個鐘都即課隻knack俾佢玩，不知幾開心。

討論係因為尊重佢，錢係佢搵。如果我自己有做嘢完全唔會問佢

你老公太young

搞清楚，宜家係佢嘈，唔係我

我係你就掉，唔明你仲諗乜

咁咪係，打機都係想開心，鍾意又afford到唔明佢拖乜嘢

你老公咁似我親戚一樣得把口on99, 我係咪識得你?

真心:
呢d人一世都唔會改, 一路縮骨落去。

有排你捱

應該唔識

如果你真係好鍾意隻game我建議都係買一手，因為對遊戲廠而言二手同盜版冇分別，都係賺唔到錢

二千四咁貴
上個禮拜陪fd買都係二千零

個女就開學？你有bb果時你老公夠18歲未

我見到佢賣碟都係250左右

9月k1，我打錯之，我老公25😱😱😱仲慘😭😭😭

咁你有bb果陣你老公係咪仲讀緊書

我哋大專同學

你老公On9仔

你地冇朋友玩ps4？ 我買一隻新game玩完同人交換玩都玩到六七隻game啦 再唔係咪出game舖買二手 你老公咁都驚除左弱智應該係冇腦

點呀⋯⋯開始膠啦

貪錢姐唔通貪佢夠成熟

我知，你都無答我問題

唔係，啱gra就有咗

平時都係咁 定淨係今次係咁

24xx仲要九成都唔係pro
玩家用機又要玩免費game
上個月新年大把平game又唔買
執7左佢啦
弱智係無得醫

其實好多時佢唔係唔買，係鐘意拖。例如隻game佢宜家唔想玩就唔買住，要玩就貴都買，不過買完一路玩一路呻

俾兩舊幾水做plus 會員, 就每個月可以download兩隻免費game.
你地遲左, 如果琴日做會員, 可以download 三集bioshock, 有排玩, 而且個feel有少少恐怖, 啱你地. 呢個月免費game由今日計起, 隻汪達與巨像都好正, 但好短, 十零個鐘就玩完.

有做會員

唔好要個老公啦。

離婚啦屌你老母

窮閪心態

做人都唔合格啦，唔係靠父幹嘅話，21歲結婚累撚死老婆仔女。
BTW你帶個女去驗IQ未?老豆啲On9基因都好易傳俾下一代

pc > console

弱智叫佢玩GAME BOY算啦

我都想屌大姐姐

你都好撚口臭

你應該掉撚咗個老公 而唔係部PS4

佢想要ps4但冇研究玩咩game?
乜唔係有game 想玩先買既咩？

提下你咁都叫口臭，我都未講出口話你貪錢臭雞

你可以話我，可以話我老公，唔可以話我個女，我個女同個topic無關

隻狼
DMC
god of war

biohazard

叫你帶個女去驗下就係話你個女? 到底係我表達有問題定係你理解有問題

仲有，我知我老公係唔成熟，但起碼佢有膊頭有擔帶肯負責任。我好愛佢。佢亦都好錫個女。邊個一出世就識做天夫妻，識做人父母。我出post係想問有咩遊戲值得課同想睇下同樣有打機嘅人有咩意思，因為我自己真係唔識。而唔係想離婚。你話我臭雞又好，話我乜都得，但唔該你唔好話我個女。佢係無辜。

🙏🏻thanks I will try

我會研究下，多謝你意見

男人老狗幾百蚊隻game 都厭貴
利伸：仲有5,6隻game 未玩，大部分正價買

我諗佢係未玩到佢覺得值嘅遊戲，所以我想上嚟睇吓大家有咩意見

笑左，好撚on9
二手買game 玩完就放，玩一隻game 都係比幾十蚊租金

問心嗰句，你叫我同佢去測iq你自己覺得係善意完惡意？定你覺得你只係講笑

幾舊水都可以打大篇文

真心定假膠

問心個句係替你個女擔心，有對咁嘅老豆老母，不過都好在起碼有兩個錢，如果出世係無錢公屋戶都唔知點算。

Babycondom咩

早幾日division 2 $21蚊
pc 版，電腦就玩得

留諗下特價game
有平就買

分手
此po已完

就算唔成熟我哋都會負責任養大教女個女，多謝關心。

兩個腦囟都未生埋就已經結婚
但係煩家事竟然係煩部遊戲機

你組織下先再講啦

建議對d搵野黎嘈既人唔洗咁認真

因為唔想浪費，都希望佢搵到自己啱玩值得嘅遊戲減下壓，因為返工真係辛苦

Thanks🙏🏻

好撚煩

又要玩又唔想出錢

我當你係假膠
如果係真既我想知你地兩個份糧係咪一萬頭
計埋晒d婆那數少少錢

所以想睇下大家有咩建議，有咩game值得課

咁你嫁件垃圾係咩玩法？

講到法國醫院生咁高級
轉數高過一般人
打機應該好撚勁先合理

我前面有講，宜家得佢返工，我等小朋友返咗學先再返工。所以宜家佢搵錢，around 20k一個月

掉撚咗你老公去
買game都冇錢

扔撚左你老公會好D

不過假膠我屌你老母啦

我老公係唔成熟，但唔係垃圾，thanks
我意思係我個女係法國醫院生🙏🏻

真心，我出post係想問下有咩game值得課

課個新老公可能易啲

離婚

Mhw ,gta v, rdr2, gow

不過你老公咁弱智未必岩玩
一千幾百已經咁大問題
將來點生活

不過依個世界總有下等人要生活既

故事大概是這條：
年紀太細的姐弟戀，跟住未婚懷孕，嫁左之後，老婆嫌棄老公唔成熟，跟住結局我就唔多講了。。。 我就想問：點解當初要未婚就中出呢？

其實我老公對個女好捨得，係慳佢自己同我。但佢買部機返嚟唔用好on9

但係大家都叫你掉老公

你1999 你話大專識佢 之後就講當年係法國醫院生 我以為你真係去果度做實習

我個女都讀k1，都算係當年

打柒佢唔使講咁多嘢

我實會

咩依家結婚咁兒戲

你要湊埋老公 仔女

問心啦，講嘢死要扯埋人地個女，唔係搵嘢嘈係乜？抵你做七十後處女
上面啲人都係屌樓主同佢老公，有無俾人話口臭呀？

你唔講佢性格同智力水平

你叫人點推薦遊戲

係，要湊2件

槍game都恐怖game都可以，thanks

姊弟戀有時真係似湊細路

冇人屌樓主殘體字

一時時，不過好彩我老公都好有膊頭，肯學肯捱。所以除咗有時好激心，好多時候都係開心

ps4打手？

互含左幾多次？

邊度？指教下🙏🏻

我可以做你sp
平衡下你嘅生活

連登仔係口臭啲，但總好過bk班冇腦廢藍！

唔需要thanks,
介紹game就得

如果有個句講嗰句我無所謂
我老公有時係好唔成熟好on9

你兩年前先話仲係single，就咁快有小朋友呀

Biohazard 2

睇到好撚頭痛

婆婆媽媽咁Q煩，切JJ做女人算啦

小小錢咁多GEE GUT

樓上都有人推薦，thanks🙏🏻

我2年前仲買左ps4 pro 扔左 部舊ps4 ，仲換埋ssd
其實買機前係要諗，想玩乜game 而買邊部機，唔係買左機，先睇買乜game嫁，
btw 其實係得佢玩，定妳地會雙打?p4 太多game係 1人only

邊度？

打機已經係好低消費既娛樂.......打機好過佢去叫雞

有諗過一齊玩，因為見到打波踢足球都有2個人玩，仲有賽車

正解😂

Ps5就出

但ps4已買

你老公好撚煩，有機會就換嗰個

假膠你以前都唔係用emjoi
仲識D gag
baby condom 啲文？

連登冇表情你用咩？
個個回覆都打emoji

咁咪唔使諗情人節送乜，話就話送俾老婆，根本就買禮物比自己。

你應該都睇到我都冇出post好耐，我真係好少上連登
可唔可以解釋下咩係Baby condom?

D假膠打手post都當真？

唔係guruonline掛？

我有開始學用
畀啲時間我適應下

唔係
真心求值得課嘅槍game & 恐怖game

咩嚟？

假膠負皮block鳩上一頁

唔明？點block?邊度

不過你都有don9

Plash Speed 4

咁既男人都有老婆

要諗清楚，上左YouTube睇睇 想唔想玩先，唔係買完真係扔，我買過幾隻開完伏到即delete

但唔識打機嘅，建議玩音樂game ,大鼓の達人,or DJ MAX 先， 唔係嘅，連手制都唔識用(試過有識嘅人係)

之前特價幾十蚊買左越南大戰，都ok嘅, 呢d game 最好就係唔洗save, 無啦啦放低湊女都可以
以上全可雙打

妳條佬，就玩 mhw gta 啦 出左好耐，
gta 成日特價， 唔夠錢仲有大把bug 無限錢

btw 我自己玩緊division2 更新唔啱小朋友玩

好好奇究竟果隻係咩GAME

屌見到ps4我就諗起呢條片

佢自己鍾意玩咩類型多？

x 2

越南大戰係咪主角係黃色頭髮大隻佬？呢隻我細個有玩過好似。
買部機時送咗隻GTA
我見我哥玩多數同人聯機

我見佢電腦遊戲都係打喪屍

男人老狗咁撚on9

CTR

有時啦😂

又係呢啲鬼acc開埋啲on9 post

拉

買witcher 3，夠玩成年有突

買ps plus 咪唔晒煩囉

咁買隻Days gone 同 world war z比佢

上網搵下2手，好似都係百幾二百左右

近排戰槍game 特價
全境2都係68蚊
夠曬曬時間

係，and
頂，你哥有玩，叫佢買下載版 share 比2部機打， 錢一人比一半咪平d羅，

九唔搭八人地話你老公驗下腦唔知有冇遺傳俾下一代 天生大把人識做父母啦 你認為得弱智老公識做咩 連登唔啱你c9躝baby

可以咁㗎咩
我真係唔識
多謝推薦

Thanks

即係會員？有買

好似有聽我細佬叫我搵過

我搵下
Thanks

有冇買psn呀？
有嘅就去dl隻bioshock啦
早兩日仲做緊免費

佢時不時都有做特價
舊年我$155就買咗佢年度遊戲版，有主線+兩隻DLC

有買🙏🏻
我去搵下，希望仲有做特價

155都好抵玩

21歲都唔細.係佢老公ON9

有時真係好on9

廿幾歲人買隻game都慳住慳住 咪撚玩囉
我見依家好多中學雞都好捨得俾錢買正版

係， 我同我哥都係咁， 但身邊好多朋友都唔識，如真妳哥肯整，但唔識，Google 下，裝上有教學，睇唔明，回覆返問我，我都會答

多謝你
好人一世平安

買game 諗兩下就買
今個月買咗尼爾
預購咗last of us 同生化三

oh my god
我都miss咗

之前154，宜家304

不如妳同佢離婚，同我一齊。反正我都唔打機的

你老公係咪社企

你期望一個21歲既男孩子有幾多歲既智商

佢每個月都有免費驚架，近排SHADOW OF THE COLOSSUS 當年神作

都冇game玩 比我啦

今個月嘅免費game ?

Pr

on撚9

呢個係連登？

ps5都就出 買ps4 重要一手

結論成家都on9

話閒特價姐係限時啦 過左未無囉 又要呻
永遠想買既game日日都特價等佢買好無
On99

你話你老公疊水 係既話果六舊水都會計住？
咪撚玩啦
有錢人既老豆老母一定訓練到自己個仔女好果斷
唔會裙腳仔
搵得錢既人都知機不可失
重點咁撚on9?
然後話父幹？ 你老公係咪你老爺執返黎架

兩公婆都奇奇怪怪

我以為係樓主唔畀老公買，原來係佢自己嫌貴。唔畀錢學咩人打機呀？

呢個堅似

啲人仲要咁認真覆點呀 幾時先肯唔理d 無聊post 呀 講咗幾耐 醒d 啦